暫你老母！！！！？

頭前搭車有個男仔大大聲叫： 暫你老母!!! 有無人知咩事？